接下來的問題是，在2014年至2016年期間，右翼對奧巴馬醫改的憤怒是會增加還是消失。 共和黨盡最大努力也不足以撤資奧巴馬醫改|Michael Tomasky | 2013年8月23日|DAILY BEAST 
 然而，如果要打賭右翼中風症會不會愈演愈烈，精明的投資者顯然會選擇前者。 共和黨盡最大努力也不足以撤資奧巴馬醫改|Michael Tomasky | 2013年8月23日|DAILY BEAST 
 喜劇演員威廉·奧克斯貝里死於中風，這是過度生活的後果。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 他以一種莊嚴的沉默接受了我的奉獻，這使我驚訝得中風。 羅伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯頓版第25卷(25分)|羅伯特·路易斯·史蒂文森 
 人們經常注意到，中風患者可能對他們的記憶有特殊的情感。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利 
 在幾次中風發作後，他被送往軍事醫院，在那裡不久就去世了。 我的十年監禁|西爾維奧佩利科 
 納伯鬆開了脖子上的領結，他的情緒和房間的熱度使他腫得像中風一樣。 nabb |Alphonse Daudet